{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139645?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스테이리포소 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の場合、当日予約の払い戻し及びキャンセルはできません。 チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、入室前に人数の確認が必要です。 未成年者の場合、特に男女同室での宿泊予約の際には提携店にご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理となります。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超えた場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 基準人数を超える場合、1名様につき15,000ウォンを当日現地にてお支払いいただきます。 入室の際に便利な情報として駐車は宿の建物内に無料で可能で、お荷物預かりとワイファイの使用が可能です。 屋外バーベキューを利用する場合、テーブル当たり20,000ウォンの利用料金が発生します。 そして屋外プールがありますが、6~9月に運営される予定で、ぬるま湯かもしれませんので、気象状況や現場の状況によって運営が制限されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の払い戻しやキャンセルはできますか？",
            "answer": "ご予約の場合、当日予約の払い戻し及びキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、入室前に人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、特に男女同室での宿泊予約の際には提携店にご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によってキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理となります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場や荷物預かり、ワイファイの利用はできますか？",
            "answer": "入室の際に便利な情報として駐車は宿の建物内に無料で可能で、お荷物預かりとワイファイの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外バーベキューを利用する場合、テーブル当たり20,000ウォンの利用料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールがありますが、6~9月に運営される予定で、ぬるま湯かもしれませんので、気象状況や現場の状況によって運営が制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 584
    }
}